點解咁大間鋪頭 d職員咁撚少

U記 cotton on 無印呢d店
間鋪就真係好大 但d職員就得幾個
想搵人幫下手都唔得

G2000

有咩要幫手